屌你老母,你班撚樣係咪以前玩online game玩到傻撚咗?

m係一百萬呀屌你,你試吓搵工expect salary寫1m睇吓人哋點撚樣諗?
人哋當你一百萬,即刻碎撚咗你份application呀

m=萬

大陸仔咪m當萬

呢d遠古題材去到2018都仲拎返出黎刷分

人哋講錢唔係講長度呀嗎

呢個真係自己心急打漏,多謝指正

但係咁撚耐都仲有人犯呢個低級錯誤

屌你啦
咁你一係講$1M

1M先係100萬
1m係0.001 例如mm係0.001個1米

即係1m連一個仙都拎唔到啊

咁1萬係咩 真心唔g

m同M都唔識分學人開post

1萬咪1m

10k

1w

萬=maan6

1m正確

小學雞未玩過巨商

未玩過巨商就係小學雞？？

講1m 可能錯
但講1w = 10000 既 一定係大陸仔
萬既普通話拼音 wàn

自己諗

咁撚嬲
ON99

佢用遊戲計數單位當真實單位咪仲似小學雞

邊有90後會唔玩巨商
除非係00後